《一秒拳王》開畫票房稱冠

《一秒拳王》開畫票房稱冠

■趙善恆（左）與張建聲帶童星熊倬樂謝票，他呼籲觀眾入場欣賞《一秒拳王》。

周國賢主演及由樂隊ToNick主音趙善恆主演和執導的電影《一秒拳王》，早前上映優先場反應已相當熱烈。電影前日正式上映，單日票房收37.3萬元成為開畫冠軍，連帶優先場累積票房。。。。。。。

趙善恆、張建聲及於《一》片演周國賢囝囝的童星熊倬樂，前日親身到戲院謝票，順便呼籲觀眾入場收看，趙善恆在到戲院謝票時說︰「香港嘅電影係唔會死，我哋一定會拍多啲好戲畀大家睇。」他今日及明日會率領周國賢與熊倬樂在全港各區跑足13場謝票。另外，《一》片已入圍6月在意大利舉行的烏甸尼遠東電影節，不過因應疫情，趙善恆未必可以親赴當地出席。